{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 제니홈 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約の際、基準人数である2人より多くの人数が同伴する場合、必ず宿泊先までご連絡ください。 一週間以上の宿泊をご希望の場合も宿泊先までご連絡ください。 当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室を利用する場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約いただいた宿泊施設は外国語でもご案内でき、駐車場や荷物のお預かりなど様々な付帯施設が用意されております。 宿の周辺には全州韓屋村と全州客舎など様々な観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "同伴人数が基準人数より多い場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数である2人より多くの人数が同伴する場合、必ず宿泊先までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一週間以上の宿泊を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "一週間以上の宿泊をご希望の場合も宿泊先までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日のご予約は、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室を利用する場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿の情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ご予約いただいた宿泊施設は外国語でもご案内でき、駐車場や荷物のお預かりなど様々な付帯施設が用意されております。"
        },
        {
            "question": "宿周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には全州韓屋村と全州客舎など様々な観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 503
    }
}